我正式宣布宜間隱世小店嘅雞翼尖已經超越左B仔

煮得夠淋 唔鍾意/識lun骨嘅連登仔
煮得夠味夠辣 比B仔個好多水嘅汁底野味得多
目測無毛 唔會跌落地汁番上黎煮
仲食B仔 ？全舖都係蝻你都敢食？

連登仔食開劣食？

幅圖係你食完lur出黎架？

盲？
煮到淋曬係咁嘅樣㗎啦

咁多野唔食就去食屎

狗食

最衰過黑椒漢堡.jpg

不過好多人狗衝去食B仔喎
人就係犯賤

D糖水都好好食㗎